【小心】有廿架警車向黃大仙方向行

啱啱朋友係浸會醫院睇急症
見到有廿架警車向黃大仙方向行
各位要小心！

片：

光

復

香

港

up

時

代

九龍城廣場對出 4架狗車

革

命

有線好似都有講 可能會係黃大仙地鐵站拉人

黃大仙剛做了一個😭😭

推

啱啱走咗 唔知去邊

[img][img]

圖片網址[/img][/img]

四美街

黃大仙地鐵站有狗突擊檢查

四美街十幾架狗車

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略